=LOVE / ≠ME討論區第29回：科春music你老母還錢呀! email又唔回!!

＝LOVE（日語：＝LOVE／イコールラブ，簡稱「イコラブ」）是2017年成立的日本女子偶像團體，由現役偶像擔任總製作人。

由現役偶像加上以聲優養成著稱的代代木動畫學院，出於「聲優教育」而誕生的「聲優偶像」，於2017年開始活動。

團名「＝LOVE」以英文讀做「Equal Love」，注音假名轉寫成「イコールラブ」，意為「等於愛」認為「偶像必須被粉絲喜愛，自己也必須喜愛偶像這份工作」、「覺得偶像就是愛」，因而命名

成員名單

我現女友1號大谷映美里 おおたに えみり
Otani Emiri 1998年3月15日 東京都

大場花菜 おおば はな
Oba Hana 2000年2月4日 埼玉縣

我現女友2號音嶋莉沙 おとしま りさ
Otoshima Risa 1998年8月11日 福岡縣

我無血緣關係的妹妹齋藤樹愛羅 さいとう きあら
Saito Kiara 2004年11月26日 栃木縣

齊藤なぎさ さいとう なぎさ
Saito Nagisa 2003年7月6日 神奈川縣

我命中注定的伴侶佐々木舞香 ささき まいか
Sasaki Maika 2000年1月21日 愛知縣

佐竹のん乃 さたけ のんの
Satake Nonno 1998年11月6日 群馬縣

我青梅竹馬髙松瞳 たかまつ ひとみ
Takamatsu Hitomi 2001年1月19日 東京都

瀧脇笙古 たきわき しょうこ
Takawaki Shoko 2001年7月9日 神奈川縣

野口衣織 のぐち いおり
Noguchi Iori 2000年4月26日 茨城縣

我表姐諸橋沙夏 もろはし さな
Morohashi Sana 1996年8月3日 福島縣

山本杏奈 やまもと あんな
Yamamoto Anna 1997年11月30日 廣島縣

≠ME（日語：≠ME／ノットイコールミー，簡稱「ノイミー」）是2019年成立的日本女子聲優偶像組合，為=LOVE的姐妹團，與=LOVE同樣由指原莉乃擔任總製作人。團名以英文讀做「Not Equal Me」（不等於我），有着「希望體驗到與現在為止不同的自己」的含義。

成員名單

尾木波菜 おぎ はな
2003年5月8日 千葉縣

落合希来里 おちあい きらり
2001年5月22日 栃木縣

蟹沢萌子 かにさわ もえこ
1999年10月25日 神奈川縣

河口夏音 かわぐち なつね
2001年7月29日 廣島縣

川中子奈月心 かわなご なつみ
2005年9月26日 東京都

我妹妹櫻井もも さくらい もも
2004年4月13日 神奈川縣

菅波美玲 すがなみ みれい
2000年2月5日 福島縣

鈴木瞳美 すずき ひとみ
2001年4月13日 東京都

我地姐妹團一齊開設左新既YouTube頻道
記得follow~好多有意思既片!

本單最具話題性既可愛系歌曲一しゅきぴ

想知樓主del走幾個唔等我mb係咩玩法

咦係wo，可能岩岩lag左lag，以為copy哂直接貼上發表左

等愛走人啫
唔使咁黑心燈走唔等我啲人下話

咪屈，23girls一個不能少

又新post

LM

=.=

Sor啱啱唔小心咀左落個mon度

訓了 希望聽日科春回我email

冇眼睇你個變態痴漢

謝謝惠顧！

😂👍🏻

Momo Q

拿高同款仙氣filter

好耐無上黎
傷心地lm

當我們中國人好欺負的？雖遠必誅

我想同你傾計啊baby

等唔等我光復

玩住VR先

表演個magic我睇未

出一單再講 ，唔知幾時出呢

gay

就出album啦

有≠me 真好

到底VR係咩感覺，係咪好真

album唔知有咩福利呢，簽名會好似無咩意思

都係online talk嗰啲

ching買部咪知

是但啦 有意思嘅未又係冇得玩

又係wo，album應該仲係科春music

想上你屋企體驗下再決定

唔比gay的來

你中國人好喇我唔係呀大佬

依家簽名會好過online talk啦
起碼有張簽名先

起碼聽到句,金將軍~~阿呢吉多!!

知你英國人

又真，簽名至少"刷"下存在，Online talk連mb個樣都見唔到

起碼唔係淨係同科春員工講英文

online talk根本倒錢落海...

追星本身都係.

衰過拎去賭

買相同簽名會起碼有啲紀念品揸手得閒睇下都開心

Post 下老婆以外既mb先

阿妹

我愛你

搞夠我條女未? 搞你nagisa啦

一出推しのいる世界個下哽咽了

po埋1月17

mb好專業，用笑容面對觀眾
btw睇完更期待出碟了

是公主.

老師

仙女樹b開SR無人講????

骨sir是當自己是狗嗎?

舞香用大小姐既語調講野，好唔夾
雖然我都係咁愛佢

?咩意思

你話冇人講呀嗎.

老婆

美玲bb SR 戴帽好可愛

無人睇靚靚萌子唱歌嗎

原來我冇follow 萌子 SR

美玲bb做乜Q成碌三文魚咁隊

因為唔使”當”

因為美玲操開肌肉，係食得咁豪爽

露肩もも幾good

聽到腳軟個邊個嚟

覺唔覺TOKYO MX兩條武道館片渣過等愛官方嗰啲...

術業有專攻，代々木d人剪左咁多次

做咩唔貼佢琴日著針織毛衣信張，漲到...

搵唔到 唔知你指邊忽

武道館片得遠方zoom正中間係清
其他全部濛
cam man企埋上台影出嚟都係濛
jm9

俾咗時間你啦
btw睇多兩次搵到了 孖鬢辮阿腫嚟

矇到好似打完飛機睇咁 不過武道館含淚睇

因為尋日未貼呢兩張

電視台d設備都咁廢
但含淚都要睇，idol果然企係舞台度係最耀眼

好想一野扯低佢個膊

真揭開廬山真面目 睇下有幾漲

係 我平時對佢講都係咁

根據我經驗，肥妹都係有料的期待波菜、momo初試性感

波菜都肥嗎

又岩，波菜好似只是臉肥
但佢個氣場比我個feel就係有料

きゅん

唉23號再見唔到佢jump了

又係衣織
Btw估唔到係呢首歌，好好聽

等好消息了

美0巴之後仲有無卷

老婆真係巧令

沒

明智之舉

應該好尷尬 想睇

岩岩都見到，原來risa同大谷都有玩短劇

risa呢啲冇人氣嘅mb竟然有份 好滾動

嘩想...

見佢低調,比多啲機會.

唔知醒唔醒得過nagisa

我想打能死你...

全身pink都咁靚

唔知內衣是咪都係pink

係 fc咗

出黎食個飯未

人地美0都係日更，但d相張張唔同

想咀落去試下咩感覺

指皇youtube channel 光速50萬
幾時拉埋啲親生女上去幫手衝下人氣

老老實實Sana 咁可愛做乜咁少人post

喂大佬唔好咁癲啦。。。

見無咩人岩咁，我就廢時貼了

你著起白婚紗 如仙子一樣

producer仲紅過啲idol

屌你都唔撚識嘢嘅 擒賊先擒王

秋元康都紅過akb

呢個producer有點人氣太強
我覺得其實等愛可能好大堆fans都係本身指皇fans先留意等愛

Sana tsun 我 ok
前三愛, 廢柴最年長定位太好笑

話口未完sana又開sr佢呢排咩事開得好密

好多mb應該都係見指原個名，好似唔係垃圾團先去參選

可能太悶

以為做聲優比人呃左去做idol.

Iori 同 Maika 好似都係

maika當初好不滿的
自己根本唔鐘意做idol，搞到好大壓力，最後4單先休養(好似係)，但近年好似諗開左

操你媽iori翻唱要人l!!!
雖然今次tune得勁左d，但首歌本身係咁無計

有我開導佢.

你去搞你個仙子啦

想娶

娶就不了，但想同佢拍下拖

有我開發佢

你再嘈我開發你

你給我做好心理準備,..因為死亡已經降臨在你身邊了.

nanaka b

一齊shout! =LOVE紅了

隻album講幾時出未

是但啦，反正我都係做免費仔

可能唔係科春呢.

點可能唔係

我今日突然發現，其實我好似仲愛衣織的...

真

科春album買嘅係愛同責任

經過今日，越來越憎科春了

都係玩唔到？

我今日就無，但我知道左我出張良計，原來sony都有過牆梯，我後日都係玩唔到

點樣

又搞咩

反正就係一定要實卡，可能比sony發現左好多外國人用學生證，所以嚴左
但我未咁快攞到手.....

但今日有手腳好似仲玩到

因為佢有實卡，但佢上次係無比staff問，今日有問+要show實卡

但應該趕唔切等埋實卡了？

唔得啦...科春music而家會當你犯咁審

惟有等唔等我光復

唉diu講唔到兩句就ng我

ng係指咩，你入到去staff拉返你出黎?

同個staff講咗兩句

你passport? 咁一定無了

我用shitty學生證
但佢淨係問我有無在留卡之類
我話無就收我皮

仙女下凡但條裙咁長

你玩日本野用shitty學生證?

我遮住u個名比佢睇

咁都得

投降吧我沒有辦法 去見大谷映美里

唔好忍了， 反正都係冇得見，今次即刻屌柒佢個staff

有廣東話staff 同我講對唔住

越嚟越有種老母感

哇屌佢老味，連廣東話staff都準備好
不如你問佢聯絡方式，私底下問佢有咩計

之前用仲過到
呢加捉得嚴咗

真明明咁後生，但同萌子一樣賢妻良母feel

廣東話staff都有準備好充足

即係好似大谷咁生得老嗎

想問吓廣東話Staff男定女嚟

Mycard 做我老母幾好

同問 期待星期六同女廣東話staff傾計

你試下出黎，我即刻斬撚死你!

有冇舞乳

根據我中港台收集返黎既情報，無在留卡既基本輸左9成
有學生證既話都有70%比人問

又貼返上個月影hustle press啲offshot

整張.

你地2個出黎，睇我收你地皮

唔係咁易架吉師傅

其實唔難啊

嘩... 好想...

乜都唔准想

點解有種好yum既feel

我都覺 係個氣質同神韻好yum
唔係大谷個種表面yum...

一針見血但我大谷老婆不嬲好純品了

鐘意佢黑衫好型個張多D了

樹B好靚女

55.

太假，已負評請反省

post番啲得意啲嘅妹
好想lam乾淨佢塊面

喂喂喂前半句咩意思 但本田係幾Q既

世界級運鏡 雖然應該好多人睇過

第一張兩邊遮得太多認唔到

成兩個月前我居然未睇係幾神

是話本田臉大嗎

剪咗頭毛嗎?

阿腫weak過以前好多

腫咗

應該話野口勁過以前好多

而家腫得嚟幾有韻味

自己知咩事拉

老婆你真係好可愛

可惜我老婆唔喺度唔齊人
如果係4K就仲正了

momo Q

隻狗係me

假髮拉

見唔到望相都開心老婆

我今晚去Momo 屋企過夜，即刻扔左你

我睇咗四五次都唔知冇大谷
巴打我對你唔住

咬死你

係wo，唔掛之得聽唔到大谷d solo位

本身少 而娜糖本身多 又唱埋大谷part
完全冇發現唔同

一人一句,把聲唔同咗會覺得奇怪就知啦.

勁我淨係對Maika 把聲比較敏感

我舔爆

舞香唱咗生まれ変わりたい喎 咁都唔發覺 仲咩講咩老婆 笑4

呢排太多野煩 個人傻傻地tim

算啦 你連自己睇過都唔記得 應該真係幾忙

牙骨忙住炒股同牙乃卒con

仲要練歌

懷疑牙骨係3月6特別嘉賓

冇online 大家欣賞唔到牙骨了

我唱得仲衰過大谷n倍，唔獻醜了
btw一定有online，無既話我斬個頭畀你地當凳坐

飯聚可以玩爭凳仔

牙sir咁燈法,大家又慳錢了.

我9成都中武道館上次我有話希望不大

仲好意思成日亂叫我老婆做老婆

我單推老婆好易留意到佢冇出現

希望有得睇
不過又唔忍心睇佢地喊晒咁

知咗咁耐,唔怕啦.

雖然係咁，但個日基本一定爆喊架啦

老貓燒鬚姐

最鍾意睇idol喊 真情流露
笑咁易扮 又成日笑 有咩好睇

你以前飛女，見到佢地喊係咪會好開心

梗係啦 啲臭貨唔抵可憐！！

Omg難以置信

今晚食免肉

嘩... 正到癲

係屋企拍拖梗係....

Risa咁分界又幾好睇

又真係幾好睇
btw呢啲碎花衫真係得日本妹（靚女）著得好睇 其他人著秒變村姑

係，我同美里喵老婆拍拖咩都做足 冇你地份

認同了

ff我大谷者，雖遠必誅

等我都post 番我老婆先 是但搵張舊相

ff我老婆者，雖遠必誅

甜死了

本來我地係會見到咁甜既美里喵

張相唔知幾時影，瞳妹做咩瘦到塊面尖咗？好可憐

3周年concert嚟 用美圖app啫 當時未同而家一樣咁腫

連佢都有得睇 點撚解我就冇得睇呀

人地投胎得好 去左日本

自己p左唔幫我舞香p

呢張ok啦都尖尖地.

但其實maika本身都尖尖地.🚬

愛せるか#3? 最尾青春サブ幾正

真係好得意

想問吓毛毛個IG係咩？唔該

佢無ig 的，可能覺得兼顧兩邊好忙

Of coz la，8單最中意既歌

未夠年齡開吧== 之前其他gp都係要等某個歲數先有得開

但nagisa都係16碎開

咁唔知了不過開多個ig 只會多一個回帶post

開完冇人follow咁尷尬 唔搞好過搞啦

中😂👍🏻👍🏻

得罪講句 momo啲人氣 你知我知...

momo channel已經踏入隻位數睇momo既人不斷增長中

雙位*

佢人氣好差？

少年你太年輕了 ，其實都係我黎.....

由單位數得幾丁友終於過咗十

樓豬今日有券？玩唔玩到？

因為某d原因趕唔切，戰略性放棄1部先希望下部得

FYI

錯post?

沒有錯

5分鐘開始

聲音導航.

把聲勁溫柔！

點解會搵瞳妹雖然把聲係幾好

如果今日所有部都傾到，我就屌少d科春music!!

OK.

冇人氣冇嘢撈未...

一部得其他都應該得吧

洗左咩橫手傾到?

應該安全了，但舞香好高冷同大谷傾得開心好多....

有冇畀staff問嘢？

可能嚟m啫

係...尋晚同佢嘈咗幾句.

吉青FF既話就打半死，你講既話就要打全死了

第一次入有， 你唔會想像到個陣我聽到自己個心係度跳

sor 尋晚衝完紅燈

在留卡都問 問咩？

果然有擇名

Sir心理質素唔係咁差啊.

有無聽過鐵漢柔情、英雄難過美人關

女staff

個一刻我以為收皮啦點知佢又話無帶實卡？umm在留卡就入啦

唔想見staff囉
講真中港台staff可能會睇得出係假

咁你唔係整咗實物咩？

我搵人整，未咁快到佢影張相比我用先的.

其實你個case應該係人都估到你有嘢放你咁解

玩一次就賺一次玩埋下一次就出坑

留學有在留卡唔用 用學生證 仲要張學生證望落都假

我宣佈舞香世界第一!
都可能因為最後1部就放工，心情都好d

佢都唔會驗證到係咪假 唔驚啦
而且有大把名玩

100%作假，下單我真係變日本人

我愛肥妹

係咪同相比肥好多

好羨慕 不過你藝高人膽大好應得美人歸

咁就唔算既，但好似無相咁靚女...

你去玩46吧，係我地指原系對你唔住

性格搭救

但又靚又性格正既mb都多吧

美玲似yum底.....

得momo係啱me

不認同嗎

想知以risa既性格，如果我同佢拍拖然後出軌，佢會點

冇嘢 佢一早出軌同緊我一齊

明明表情好普通 但都有種yumyum地嘅感覺 好想...

咁我去搵肥瞳玩下囉

你心邪btw呢排覺得樹b同野口都有yumyum地嘅感覺

前面留返比你. 野口交比me.

收嗲啦，現實你見到咁可愛既女仔咪又係ererer

23girls現實嘅話淨係牙落要考慮下
其他我全都要

雖然咁樣好衰，但真係得牙落我接受唔到

嗲聲加照騙

最憎嗲聲只接受到大谷嗲我

今日2個癲婆開合作SR，一定好好笑

咁早 放工仲要去拎生死 冇得專心睇

呢個SR要較低音量

多謝stu48比我地痴節目

咁開生寫重要d ！祝你中.....

我好中意嗲聲
不過Kirarin真係
好多時twitter見到都要load一陣呢個邊個黎

Sana唔嘈吧，野口nagisa瞳先嘈

我地都是睇樣既現實人btw講還講，唔好貼相....

癲起上黎
野口娜糖瞳唔可能一齊開, 大家會聾 同埋會一路鳩笑冇內容

認鬼到係Kirarin咩
正路見到咁樣既自拍我ok的, 只不過大家都知真樣係點

黑+馬面+嗲聲果次見到真人嚇親

唔睇樣佢舞係幾好的, 不過真心唔係好明指原點解會揀顏值唔高既Kirarin

要揀返個實力派平衡下🚬

試下腫b+波菜

瞳妹真係好大聲

照你地咁講，一開始無顏值無實力既Shoko同牙乃咪收得皮

今日幾靚 好清純

shoko好快都已經變靚左, 指原睇到佢潛力
乃都走啦, 算啦
可能 kirarin 都好有潛力變靚不過我地未睇到

啲相真係變到幾靚嘅🚬🐤

兩個傻既搞咁耐先搞到聯播

唔算耐了，上次Momo同牙詩搞左成日
Btw今日瞳妹素顏咁款，好清純

瞳妹素顏好睇啲
平時個妝唔係好襯佢

你しゅきぴ①有冇好嘢？

未到但我已經預見到中老婆直筆既未來

抵啦寄返大陸

咁生死又唔急wo，反正你地都唔出黎食飯，換5到架啦

唔等我有常規電台節目 主持係鈴木瞳美
另外公佈咗新碟title

overture串錯字啦

Nonno 個卒con唔中arrrrrrrrr
唉

真係諗唔到係瞳美電台既話仲以為係Momo/牙詩....

OMG有在日既香港飯？

你好
追po追咗好耐

居然係咁 Btw我見Twitter都好多人落，一齊等online配信吧....
巴打推nonno？

好驚唔搞online呀...

等愛推non,maika,kiara
唔等於我 有睇但係未有推

利申絲
問緊twi啲人放唔放女性席
但係都放得幾貴下....molamola

差一張先有多set舞香 中得一張隊短直筆

唔好意思 樓主成日講埋啲咁失禮嘅嘢年中都嚇走唔少人🚬

會場咁細又nonno卒con好難唔貴btw貴成點

可惡好想要雙馬尾maika set

見啲炒飛網係40k張
Twi個邊啲人係叫人自己出價
好衰格

在日飯, 第時可唔可以賣我寄野過黎英國

終於見到nonno推, 唔好意思樓主成日黑nonno又笑kiara腳粗

40k

Maika同kiara都係蘿蔔腿
呢個否認唔到

英國巴
寄去到英國郵費唔會好貴咩

愛!

貴都要買架啦, 冇計, 係愛
介紹番, 我老婆

駁唔到 多謝你照直講呢個我唔敢講嘅事實

Miri真係好Q
Btw買咗寫真集未

愛到盡頭就是黑

Block哂，屈我老婆腳粗

唔想大谷露心口，被人睇蝕

沒有比較沒有傷害

警告你咪亂叫.

成日睇showroom 都有個 xxx@香港 嘅人係度
係咪呢度啲巴嚟

睇邊個

訂左兩本

ジョン @ 香港_みりにゃ推し

me

好似係maika showroom

咁應該9成係樓豬

牙SIR前邊兩隻字咋.

認住@アーサー勢 呢度最大勢力.

珍!!

嘩...

MINI ALBUM
驚無人買唔出SINGLE
仲有個名好濕9

無了，上次maika sr太忙無睇到直播

條腿太幼啦！！

個名幾特別呀
有新歌聽我就ok，出唔出single無咩所謂

兩首少咗啲.

佢話M-7係根據CD既type會唔同，所以應該最少有3首

係喎

三個type 新曲ABC 即係四首

平時企開前既影相去返晒後面

初回限定盤￥2,545＋税
有DVD 新主打歌MV同特典映像
スペシャルプレゼント応募券A 封入

通常盤 ￥2,091＋税
スペシャルプレゼント応募券B・生写真1種 ランダム封入（予定）

ノイミー盤 ￥1,818＋税
イベント参加券付き

三隻都唔同價錢

原來糯米都兩年
唔覺唔覺都中意左等愛兩年幾了 時光飛逝

我都就快一年仲記得一開頭係睇中大谷

我Want You! Want You! 開始睇等愛, 5單開始決定推大谷

每日一肥妹

咦咁我好似同你一樣，WYWY真入坑
經過無數次割捨後，而家決定推maika+大谷

想摸下肥妹心口

我日日摸緊

Iori 呢

你地之間無愛情，摸唔大的，等我黎

推大谷契機: 比５單中間大谷既 "I need you" 電死左

成班變態仔

中意但唔推了，佢有咁多fans唔需要我

咁其實大谷舞香都唔需你

😉

唔係喎 我愈摸愈大

妖咪拎嘈啦你係我太需要舞香

樹b需要你但你唔要樹b

阿妹做咩今日開定生日SR

因為佢正日約左我嘻

樹b係好靚女，但未到我杯茶

嘻嘻.

好勁.

出黎隻抽 信和門口等你

（怒）

今日忙到仆街, 又loop左次兩次24girls

我feel到你好幸福

きゅん夠未

Momo日日比面hea下我地，要知足

之前又話你間公司好chur 既，居然睇到24girls

而且肥妹又開始loop舊圖了
btw聽日有見面會，有新相

天使...降臨

希望開多啲見面會多啲新相

但得罪講句，個個mb見面會都好用心打扮，真係得momo咁hea
印象中成日見呢類衫，又次次差唔多髮型，你睇下牙詩+夏音

咁都話hea

ok我錯...

一句愛你愛你愛你愛你能否再也不分離

有華宇晨2-3成未

momo 1成都未有

一路做野一路聽 睇左咁多次畫面入晒腦啦

棄推仲好意思post 依織

但唔過人世，同佢玩下都ok既

中意邊次既24girls多d

第一次24girls可能係我最愛既等愛演出之一個個狀態都好好

我覺得第一次好好多
第二次唔掂 新聞發佈會咁 啲mc同vtr斷開晒成場concert 好唔連貫 得開場個嘢改編愛が勝つ覺得正

+2雖然第2次有好多新歌，但都係第1次最正三周年同1st con都中意

喂喂喂，你做咩讀我心

第一次24girls 等愛medley 正到爆炸
虹之素爭啲搞到我推埋衣香

米搞.

收嗲拉，再嘈搞埋你娜

第二次好正喎 有飛撞睇

好彩差d 姐btw以後再無24girls了，分了家又無左nonno

樓豬

24girls 絕響了

不過要加推都只會有可能係第二三最愛既娜糖Sana, 雖然我都應該唔會加推 對老婆專一

nonno卒con有得配信了

話左，100%既波黎

Sana無人愛，期待未來出現推佢既手足

本來想俾錢架喇聽到你呢句都係嗰日先俾...

冇人推咪你推

sana同樹b都係個個都鍾意 不過唔係好鍾意嘅mb

關咩事，唔通出左公告我都可以燈到佢取消？

樹b好多人反，好心痛

嘻!

如果人哋講兩句你就唔推,會唔會係你自己問題.

我都無推，我只係話多人笑樹b姐

有浸昭和感，似我老母以前睇個d中森明菜

其實幾靚

相係令既....真人應該得返8成...

又靚又可愛就是我萌子

原來講咁耐冇推過

q

cls細個都幾樣衰下 女大十八變原來真...

推>>>樹b>>>鐘意>>>一般>>無好感

我諗大家都愛不過唔係主推

阿妹真係好可愛

佢係咁極端.

momo最fd既感覺係早耶

收皮啦科春music咁撚串呀啦

同staff講嘅計埋落去！

見唔到

想知肥瞳隔住個mon係咪都好令女

件衫仲普通過我 都幾低清 不過成程笑嘻嘻咁 幾正

Ching今日著戰衣嗎有無同佢講我愛佢

著咗紅色 其實成個流程同我劇本一樣 啱啱好夠鐘完咗 不過臨完又想望多陣先

我日文唔夠勁，都係編好劇本等mb跟
知玩到，咁加幾張risa未

是靚午，西蘭花+蛋黃醬

yummy!

估唔到牙sir都要編劇 睇睇日子先 咁大龍鳳戰勝科春 玩得一次唔抵了

新生写唔錯.

但個背景真係好hea!!!

諗好講咩比較有安心感，唔驚dead air
Btw再抽覺得自己好廢，明明科春恰外國人

牙Sir睇人定背景呀?

阿妹生日快樂

我地而家在日

但生寫既背景都好重要吧...

Sor，唔記得自己去左留學

祝本田新一年無咁傻

你話啦 件衫係咪好普通先 抵佢冇人抽

明明上次仲著得好潮，你唔好彩了

算 笑容搭救 想像下成程圖2咁

佢著唔著都好靚

靜啦

好撚正 點解我冇券

連笑得咁pure既瞳妹都意淫

risa b真係好正，D衫又靚
同佢傾計讚佢，應該會嘻嘻咁笑

越睇越心動
有啲想抽三月

一齊做日本人未

阿蛇最後係自己整？

如果可以現場握，我都一定抽佢

有得現場握我抽撚晒呀

然後肥瞳見到你成日去排risa

是但整左張垃圾出黎

萌子真係靚到痴線架

最緊要佢信

我

老婆你真係好靚

又話我買唔到又即時扣咗我錢即係點

之前試過 會自動退返

估唔到今次呢套復古衫咁受歡迎
利申岩岩訓醒

老婆成日露膊小心凍親

Umm......🤔

正.

睇咗休日未幾正

唔記得咗 又慳

佢同早耶玩個集?無人放上網無得睇了

Niconico咪有==550yen平過去女僕cafe啦有成兩個鐘 免費得1粒鐘

舞香真係好古典美人feel

積左好多野未睇，得閒先

遲下可能risa,樹b,momo都抽唔到卷了，全團人氣暴漲

有幫助嘅,睇節目內容啦.

有無師兄可翻譯一吓

人氣嚟講risa b同另外兩位唔同層次吧🚬🐤

「對唔住! 因為可能會被電視台怪責，所以一陣可能會del左篇野，請大家扮唔知呢件事。」

又好似駁唔刀 嘻🚬🐤

年齡都係

玩嘢，真係識宣傳

樹b同momo同年

應該實問過啦，玩下野姐

佢係笑緊risa b老🚬🐤

咁我等佢退 頭先又買唔切第二round

巴打次次都唔夠架仔搶，好慘

我下次見面就打撚死佢🚬🐤

原本見到等愛每個月都出咁多生寫好驚自己洗大咗 而家唔驚了

架仔幫你次次慳.

良心公司 賺夠就唔賣

多謝架仔

如果直筆率高d就仲良心了

hana真係好鐘意寶塚

如果mb可以寫多啲嘢就仲良心了

其實娜糖唔駛咁重filter吖,本身都靚

我已經死了，我愛你呀美里喵

等愛d老屎忽唔寫了，得返樹b呢d會寫下

比起佢平時d自拍，呢d工作相算p得少啦

哇真係好意識不良，我一陣教訓佢

痴撚線 畀我係現場見到佢 而家應該還柙緊

字幕組大神們有冇打算幫呢個show整字幕？

你好是沒有的，收到風全面停哂工

百看不厭但老婆做咩舉中指

嘩咩事

molamola 字幕組大佬唔睇等愛了

咁又唔係，單純大家過年收左爐，一懶就無人想再做

學日文唯一出路

其實=LOVE都唔多，欠youtube4集、雪山+露營、愛せるか兩集
但≠ME就真係堆積如山

雪山 你唔講都唔記得
其實最想睇腫b三度の飯より其他冇咩所謂

之前見到有個show係唔等我同幾位akb成員做，仲想睇吓佢哋攪乜添

電台係最難做既，因為兩條友成日一齊講野，字幕又唔可以同時出你咁想睇我就研究吓吧...

咪好似係你上面條link個個節目

但係牙sir成日做電台喎 果然勁 專做啲難嘅

如果唔係maika，我一定唔會做

心b

咁老都仲叫b.

牙kyun牙詩電台...

唔識日文有咩幫到你？

入錢入錢入錢.

我重以為我哋嘅交往係建立嚮感情之上,估唔到原來只係一盤生意!

做咗condom啦

以後唔好同我爭maika夠

牙kyun牙詩無人睇唔整啦....

發覺你成日攻擊d後生mb，想推高momo地位

係攻擊momo以外嘅全部mb
🚬🐤

又屈明明我有讚早取同Momo個節目入面早取幾正

又好似係momo唯一嘅朋友 手下留情

momo對偶像呢份工太上心，可能內心有當其他mb係對手
有早耶呢d傻妹做fd幾好

幫唔到了🚬

想睇雪山

電台就不嬲字幕分開兩邊 每個人一邊咁出架啦
好似係 我以前係咁

2022年前或者睇到.....

Ys，唔學下用代碼隨時一個畫面要用幾行...

maika好靚女但再唔比nonoo上無機會了

錄咗啦.

舞香...

希望有

早排見到笑死掛住望鏡頭扮可愛，唔記得左唱

會唔會太得意

想色右邊隻兔仔

想“食”右邊隻兔仔

發覺巴打你都幾hamsup

過奬過獎
我都係得把口啫

現實生活就買本寫真都唔敢

法國自己好掛住腫b 玩完幾日仲回憶嗰40秒

咪咁廢啦...影衰我地香港男仔...

其實正常，俾著我都會

係咪玩督爆

Jaga.

佢地真身其實係咁

今日咁熱，多謝手足為我地帶來一絲涼意

jaga，比你地見到真人仲得掂，一陣暈低

咁又未必. 我日日見momo真人都冇事.

因為Momo真人唔.....囉....

U ng sick yeah. momo休日嗰集幾正

比下面.

骨蛇係咁. 又要成日反毛又要留言話好可愛嗰啲.

唔好咁 高質過你平時嗰啲.

魯公嗰啲?

情人眼裡出西施我點都撐毛的

已負評2位，請反省

未必，可能係佢對我一見鍾情，然後發展一段禁忌的戀愛關係呢

聽日有最後一條MV睇

新拍?

牙乃 btw飛已買 既期待又不捨

真係要珍惜.

點解唔zoom近啲

要你比錢.

比修圖錢嗎.

發覺你成日挑釁我地大谷黨

係wo原來3日後已經係今晚返屋企買飛先

今次唔做免費仔嗎.

牙乃卒con要比下面既
btw今晚momo又開SR，你又睇唔到了

準備準時走佢7點開就safe硬

開三點半喎

係咪講呀毛SR自膠

係因為條肥妹成日 6點開

我想起了...

成日一至五開 唔諗下返工嗰啲點睇

阻你追idol既工唔好返

知你阿蛇free啦成日蛇王都得

咁朝早4點好冇 嗰時唔使返工啦

我喺48有個推以前鐘意朝早4點開
我一次都未睇過

星期六日朝早都ok啦 唔好一至五就得又唔係成日開 揀親都平日

真咩，放假我一定訓覺>>idol

算啦 肥妹唔會咁早起身 佢自己都會揀訓

係...因為我晚晚令到佢訓唔到覺

你要搞舞香唔得閒啦

吉清幾快上水

想拆左佢個maika雷達

TG又唔見咁快

咁啱見到= =

5月12.

但岩岩official又刪左篇野

應該係貼錯link

比你估中有6首新歌呀好野

唔係wo 有8首！

買type a b都萬幾yen 那有錢

有2 van 啲手腳就會買.

album 係咁了.

同momo講咗7點開真係7點

頂今晚突然要出街食飯，無得睇

無event既話買佢老母咩

🤷🏿‍♂️

點都一定買晒全餐架啦

就快開波!!

全部同我睇100 次!!

btw 瞳妹著得落咁耐之前既衫

本身都想講 估唔到仲著得落 都話冇肥架啦
樹b跳馬幾正

低預算得嚟又拍得幾好,好有活力.

最後既12人mv著番晒咁耐以黎全部衫有種莫名感動, 一個時代既終結 & 11 人等愛時代既開始

係，仲要出哂咁多年既衫，覺得莫名感動
真係拍得好，太多亮點要loop幾次先....

好似係之前無觀客live個場嚟
fashion show咁 幾靚

係幾滾動 睇住啲衫回憶返呢4年嘅唔同moment

希望2年內一個不能再少

所以咪慳成本，直接係銀河劇場拍
btw似乎拍好左好耐，無武道館既衫

公主裝嗰套嗎?可能牙乃同公司講完就拍了.

牙SIR又燈.

希望啦, 唔敢想像仲有mb畢業

好正

但都夠哂多衫了好中意舞香一開始綠色個look

年紀上有一位比較危險....

比幾分，有冇超越你預期

應該有嘅都有 非常好
充滿回憶嘅打歌服 高顏值 長鏡頭
最尾段副歌三個三個咁換位都有埋 冇得輸

鏡頭平均,大家都係主角.

要吹毛求疵嘅話牙乃推しのいる世界套衫應該要有埋螢光棒

指原系既好處

我愛衣高love啊

最鍾意嗰三個企埋一齊

12 人等愛最高

ご応募ありがとうございます【forTUNE music】
我係垃圾

廢柴抽左邊個呀

低成本得黎又幾感動

回家未shoko等緊你

呢套kiara助に来た既衫，真心好少見

上次第一次玩太緊張 決定覆桌

Feel到你無抽risab

佢會原諒我 有得見真人一定抽

尋日遲成粒鐘

人地講香港時間方便你 幾體貼

大谷

8 / 27 好廢

屌你老母出黎隻抽
Btw shoko同樹b....

食屎狗，今晚係YouTube睇返算

下次同momo講叫佢講清楚啲了

8 / 27講緊肥腫 同花菜差唔多level
牙sir抽啲樹b支持下啦 一定認得你 得個幾條友玩

抽momo重要啲.

不要哭,課啦.

抽了 髙松瞳由我嚟守護

吉清有冇支持下.

巴打勁
Btw 樹b太濃妝不了，寧願Risab

其實同momo都無咩講，可唔可以換萌子又靚又有心機打扮

88.

我冇證啦.

齋畀錢唔玩都係一種支持

🚬🐤

不等我既TOP 萌仔

真係估唔到萌子賣得咁好好多mb 都完售唔到

Twin 唔認得.

睇黎今日落雨，搞到吉青你唔夠精神，比張圖你醒醒神...

想掂下

跟

飯多同錢多唔成正比

手都斬斷你地2個呀

祝你幸福，我唔可以對唔住Maika

即係冇唔考慮啦你

咁又唔係，我鐘意無胸既女仔的
btw娜糖仲有得發育

大谷寫真集封面
同埋有網上event了，金日成巴打可以抽下，如果中左就退哂amazon d書

咁我mycard野口同學唔岩你啦🚬.

SR 大家轉晒做nonno 頭像

咩event 黎
why not both 買多幾本送friend 子

我對佢地既愛，改變左我既喜好

已拿 btw 好唔似nonno

換件衫既罐頭icon

有3種特典，分別係買1/2/3本
1本=寫真集上簽名（無你個名）+生寫1張
2本=簽名+寫你名+生寫2張
3本=上面既野+大谷的一句話+段9up片

咁又唔係，以前個d真心似的可能nonno 比較無特點....

毫無懸念三冊

其實應該係nonno 個樣冇咁卡通

不過咁賣法真係好考驗大谷黨銀包

唔只大谷寫真，呢排好多野要買就黎變乾屍
3月6號場con、大谷寫真、≠me簽名會、=love日歷......

要申請ac 抽的哦，3月9號截有唔明再問

睇咗イコラブ沼四五次先發覺kiara跳馬嗰度係玩緊鴕鳥俱樂部

放心，我會俾到佢下半身生嘅幸福

考驗忠誠時間.

淨係買寫真,日歷, 跟住留錢買碟

有friend 子幫我訂左了

決定買2本set算，多1本書既錢換一行字，好似唔太性價比

屌係wo...5月定6月又到=love出專輯

要睇性價比証明你信仰不足

睇返係有d似，但kiara無比人出賣既表情，所以無聯想到

我信仰好足，只係銀包不足

冇咗粒墨 冇神髓

抽momo嗎

同平時啲相一樣

當然但個表好現實霉既開得1部，波菜本田早耶就開3部

今次有passport 要買了

又無得飛event，送個本passport無用吧

特別吧下次就唔知幾時再出了

kiara好可愛佢真係好中意呢頂帽咁，成日見

除左momo之外諗緊萌子....巴打比d信念堅定下我

咁old不用買了

Momo個樣好小朋友BB.

早耶塊臉細1倍btw免費簽名已抽

cls我買完情人節set諗住可以收手，點解代代木又出咁靚既....

都係喜歡momo塊面

又唔鬧背景hea 啦?

唔撚買啦 啲錢用嚟玩online talk仲好

呢套衫夠哂靚，cover哂其他不足

垃圾沉船
召喚好少上水個位maika推，今次咁靚一齊買未

不嬲唔生寫,近呢兩set差啲忍唔住,不過上次醒起已經過咗9分鐘,執返身彩.

你比你電話我，小妹提你

垃圾代代木

聽日早d收工返屋企ready

祝你買到最後一次12人生寫了

感動

你推都話正，支持下寫真集未

大家咁話

等緊自己友開呀馬團/信和
BTW我睇大谷先過依家呢個

我買左好多本但係最後應該會淨係寄一本過黎，我個friend 子都唔知點算 佢唔係等愛飯

攝入鄰居信箱

可以寄本比我.

我代你分派比指原系飯

然後害隔離屋俾老婆打

牙sir抽咗未？

每部都抽左2冊set，對1同3冊set無咩興趣，但諗緊抽完中左比手足都好

淨係抽咗1冊 抽太多會對risa b唔住

多謝先

你過到嚟再講

傻仔講緊中到3冊既event比手足呀，唔係送本野
我一本用，一本收藏的

剩返本比手足唔得嘅.

夠啦，唔係大谷推買已經好比面
因為推所以先想要多個自己名姐

你坐船黎攞

👌幫我keep住.

中到再算，大谷咁紅

呢隻辮好cute

點用法？

大谷著咁少你覺得呢...

幫佢畫返啲衫

我撕佢衫都黎唔切仲晝返

田中巴打係邊，Ready!

鳩沖返屋企買咗10set
不過又係第一次唔得又扣我錢

屌屌屌!!!!

咁睇黎我地今次輸左了

可能係天意叫我明日買呢set

佢再唔退錢俾我我筆卡數就會好甘 垃圾plusmember還錢

垃圾代代木

你上次個筆仲未退咩

屌 想買

即日退㗎喎

條卡數計唔啱數

聽日唯有用第二張卡買

我等月結單再睇下

講真好彩今日買唔到
我聽日先買到咁有紀念性既生寫

已全數撥入支持=love基金🙏🏻

你點解覺得自己聽日會買到

咁又係，應該會仲癲過しゅきぴ

咁勁買到,嗰時試咗下page都入唔到.

整多d靚衫俾maika著

逼佢著露臍/長腿既衫

今日都死死地ser，唔敢想像聽日....應該同香港之前搶口罩一樣

sana做咩係咁扮五条悟

屌遲左睇唔到今日sana點解好似靚女過平時....

笑緊我maika?

我maika條腰同腿唔失禮吧

3月6號啦

真快.

好期待聽日3:30舞香老婆一定喊到豬頭

又亂嗌.

香港時間3:30？ 呢邊 7:30 有冇免費仔link 比我早起身睇

入錢 入錢 入錢

開ac 之前都試過搞唔到 煩到仆街官方reply 我email 話海外唔得，同埋要用日文手機先可以最後冇搞到

同埋咁早應該起唔到身費事買完又睇唔到

我哋都係海外都搞到,你咩情況？

買完佢通常留檔一段時間內任你翻睇的.

非fc會員都得 下低係archive

算啦，咁早專登起身睇都high唔起

雖然重睇既話，多數唔會去返呢個網
buy buy buy

點呀

比咗錢都唔去返呢個網==b站好啲咩

momo

方便嘛，又可以dl落手機睇

琴日見到好想xoxo佢，好可愛

肥得嚟好正

好楚楚可憐咁，想打佢一拳

yoyo

樓主不要哭

喂屌你老味，點解比錢既官方野都可以LAG到閪咁

暫時冇嘢喎

我而家都無事，但15:10開始睇，個陣畫面成日卡死左...

開波

一開波已經個個頂緊眼淚

唔怕喎.

mycard啱啱是咪走音

雙馬尾古

咁快就半場了.

呢排呢句成日走

下星期笑佢會唔會比佢心入面blacklist...

點解感覺仲好多歌未聽

我賭jer都得，最後一首歌一定係start/推世界

唔會blacklist人兩次

首unit支曲好聽喎

你指邊首，nmb個首定指原新歌

梗係指P新寫嗰首

啱啱起身

仲有唔驚.

巴打等人放吧，今場真係超級無敵經典必睇

一開 diamond lily 已經即時眼濕濕，點睇成場

睇一陣已經喊到癲左，你地點頂全場的

我好少喊，睇到而家最尾都有d 眼濕
呢場con有興趣做字幕了

成3粒鐘 牙sir好嘢

今次咁多talking, 加油

成個組有好多人架嘛 見有一半時間係talking

唉, 我睇左一陣都頂唔順, 要做好準備先可以睇番全場
再見了nonno
11人等愛加油

完! 雖然就表演黎講，今場未必係最TOP，但呢場係最感到mb之間既愛既一場live

覺得好演出完成度幾高,雖然都有蝦碌,但MB都冇揸流攤,送牙乃呢份禮物.

錄咗 upload緊

大哥牛B!

屌你老味日本仔D Ser廢撚到!!
即係逼小妹今日成晚F5個網姐

呢套真心希望佢無限重印等人人都有呢set

咁有意義嘅一套生寫

係 呢場咁經典一定要重睇

重睇又實喊

好嬲好嬲但又唔想淨買另一張大合照

無直筆抽都想要成套

而家個人好空虛，唔敢想像老婆走左會點

重睇866都想喊

你youtube私人都要批架咩?未用過唔知

今日全場都係nonno做主角，覺得佢其實都好耀眼
希望佢未來幸福，一帆風順

媽的，一開波就哭了

同埋我想講瞳妹好似瘦左好多

好人一生平安

其實係 不過一開波套衫顯得條腰粗

而家睇
睇twitter mb啲相都眼濕濕

同埋髮型好影響佢望落肥瘦

仆佳你地個個都覺，但我無點發現
睇黎如果我以後有女朋友死硬

唔敢重睇住，去做其他野先

咁唔洗驚啦.

好mean

今日見你老婆畢業，就唔開你波...

係要咁對骨sir的.

maika黨不要內訌....

收到

有啲位跳咗幾秒 頂住先 遲啲再更新

君と僕が運命なんて
笑われると わかっている

做乜扁嘴？嚟，叔叔錫番

Set 做私人係咪就唔會check 版權?

係我錄片個嘢壞咗 片源有問題
私人唔知喎 但係set私人要add你地ac先睇到 link都唔得

毛毛啲片嘅view counts真係唔係好高

有翻譯就睇

youtube set私人都會比人bam的

相信係鑽石總會發光既....

Nonno 係咪琴日激動過度，今日見面會缺左席

睇咗live 好少會翻睇成個鐘又好多時唔知up咩

唔想見毒撚了

飲通頂 hangover

+2好彩我d推全部唔點開SR，好似某d mb日日開真係睇死

飲多d 一醉解千愁

cls岩岩見到，連滴眼淚都咁清到底用幾多萬既相機

靚女喊都係咁靚

我發誓，以後不會再讓老婆哭

見到你就想哭

dllm出黎食飯!!

你唔出之嗎.

連娜b咁既優等生都唔識讀unknown，其他應該收哂皮

Nmsl 笑咩呀

日本人英文係咁
何況娜糖只是個孩子呀

勁，要點影先影到滴眼淚cls

仲有咩原來nonno 幾時先係正式quit?

玩埋剩低d 見面會就quit，3月27日掛

Sor我社恐

痴撚線 咁撚正都冇人講？

因為我唔想比你地睇蝕lo 但sana真心好正下....

對話會個時都睇到腳嗎?

下次玩叫佢攞對腳上嚟睇下

新post不如幫牙乃加返卒業日期紀念下佢
同埋第一段製作人已經唔係現役偶像

可以呀 等我一陣幫佢搵張靚靚相換上去

睇黎大谷已經技窮，又loop返舊衫🚬

隻狗生日先拎返黎著

老婆最愛既肉桂狗

呢啲衫係咪租的.

係wo今日肉桂狗生日

大家唔好再回po!